5/6月北海道10日自由行求評

諗緊搭 cx定hx去
如果搭hx早機就應該會搭到內陸機去函館、cx就可能好趕未必搭到就可能另一日先搭

Day 1 新千歲機場 Domestic flight > 函館
Day 2 函館 > 洞爺湖 > 登別
Day 3 登別 > 札幌
Day 4 札幌 > 小樽、余市
Day 5-6 旭川 > 美瑛>富良野
Day 7富良野>帶廣
Day 8 帶廣> 釧路
Day 9 釧路> Domestic flight > 札幌
Day 10 札幌

紅字係北海道7日pass

第一次去北海道比d意見

你俾人追殺?

道南 道央 道北去晒
第一日落完機即去函館
第二朝係函館走

要注意Day 7 富良野去帶廣中間有一段鐵路冇左要轉巴士，一日得5班車

真係見到都覺得趕...

咁玩法點唔試坐 red eye 去羽田轉內陸機由釧路帶廣富良野旭川札幌小樽登別函館再落返去羽田返香港？

加番日會唔會好d

Day 1 新千歲機場>札幌
Day 2 札幌Domestic flight > 函館
Day 3 函館 > 洞爺湖 > 登別
Day 4 登別 > 札幌
Day 5 札幌 > 小樽、余市
Day 6-7 札幌>旭川 > 美瑛>富良野
Day 8富良野>帶廣
Day 8 帶廣> 釧路
Day 10 釧路> Domestic flight > 札幌
Day 11 札幌

北海道一次無可能玩得哂ga wor..
你飛完札幌又飛函館點解唔揀飛東京再轉去函館?

應該加埋稚內

你函館咁樣去法好On9
一定要留多日or夜晚先走
仲有登別都好多野睇
點樣將登別洞爺函館放同一日
唔好咁貪心啦
不過你淨係打一打卡就走都得既
每個人喜好都唔同

5月尾6月頭富良野，美瑛應該無乜野睇。我都係5月尾6月頭遇過去，不過無你咁利害，我慢慢由羽田JR慢慢殺上札幌就算啦

Day1 直去函館
Day2 函館
Day3 函館朝早去洞爺登別
Day4 登別去札幌

咁樣會唔會好d ar?

你不如登別直去小樽，札幌連續2日時間好用D

DAY1 東京轉機>釧路
DAY2 釧路(晚)>帶廣(宿)
DAY3 帶廣(晚)>富良野(宿)
DAY4 富良野>美瑛(晚)>旭川(宿)
DAY5 旭川(晚)>札幌(宿)
DAY6 札幌(宿)
DAY7 札幌>小樽>登別(宿)
DAY8 登別>洞爺(宿)
DAY9 洞爺>函館(宿)
DAY10 函館(宿)
DAY11 函館>東京轉機

DAY3樓上巴打話帶廣>富良野要轉巴士自己就時間
如果係我大概會咁樣去
始終帶住GIP去咁多地方會好辛苦

好似話有地震喎，你google吓

見到行程都登你慘，為左就張JR Pass趕頭趕命，道南道央道北道東都比你去晒，gip都拖到你手軟

去得北海道就唔好咁貪心啦，返工都無呢個行程咁chur

帶廣同釧路都有d伏味
想問富良野去帶廣要搭幾耐車？
Day 2-4 太chur
美瑛 富良野 可以一日搞店 只要前一晚住旭川
旭川無野做

10日淨係道東都唔夠時間

機票幾錢？

Cx 7000幾/hx4400

我都plan了7月去北海道
大家討論下?
Day 1 東京
Day 2 東京
Day 3 羽田 內陸機 札幌
Day 4 旭川
Day 5-7 美瑛 富良野
Day 8 帶廣
Day 9 釧路
Day 10-11 未定
Day 12 札幌 內陸機 成田
Day 13 成田市 晚機 香港

富良野去帶廣好似直接巴士好d?

Day 1 新千歲機場 Domestic flight > 函館
Day 2 函館 > 洞爺湖 > 登別

睇呢度已失笑
無再睇落去

函館住一住酒店再返轉頭？
途中再去洞爺同登別打一打卡？

我諗佢以為好似同去完香港迪士尼＞天壇大佛＞梅窩差唔多，好老實呢三個地方一日都未必行得哂。